今日去沙田一定帶多套衫換

警察已經到了一個見黑衫就查嘅地步，琴日我就遇到一次：

所以以防散水散到入警局：
1）帶多套非黑色衫散水即換
2）走時唔好keep任何gear或與抗爭活動有關的物資，如有人散水時派，叫你幫手帶回家，婉拒好了

男仔恤衫，女仔裙！